[扮工動物園] 濕濕冷冷星期四

呢種天氣舒服, 唔落雨的話就perfect池

有風就涼涼哋，加埋雨就凍

呢兩日唔好落雨 pls

今日溫度正, 但落雨真係好煩

琴日搭車跌左把遮係車度

先生你冷靜啲先

買多把

見到就買

早阿
今朝起身凍到即刻打冷震

好撚悶,收工未

啲衫唔乾

AHA早餐
有冇咁誇

有撚排

冇野做辛苦過有野做

早！

早餐
有! 我係好易凍個d人 尤其是一起身個下可能d血未運行好易凍親

蛋蛋 早

唔乾會成陣UP味

未瞓醒, 早晨!

一起身掛住食

起身就緊係要食早餐, 咁先有一個美好的早上

以為你叫我比早餐你食

早晨

蛋蛋

有無好計仔點增加 fb page人流

食飽了，唔使食多份

JO

唔識

想落fb 廣告, 但fb 既19 policy block左個pages 賣廣告

已經諗緊lunch食乜

焗飯

睇快餐有咩揀

浮！

食晏lu~

一起身舒服到唔願落床

越南粉

好肚餓, 仲未1點放飯

呢個天氣
又係生病嘅天氣
大家小心啲
早晨各位

下晝食lunch la, 午安

舒服天

留言姐!

hi
aha

還好
就係啲人可能會易病啲囉

午安
食飽飽lu

又開始眼訓了

頭先開會已經好眼訓

食完飯個下超眼瞓

呢d天氣起身個下已經眼訓緊

咩天氣起身個下都眼瞓

眼皮好重